機場有狗 first-hand

香港人加油 大家小心
機場Arrival Hall A 附近

推

隻狗咁肥既

是但影個人就話係狗?

本來冇戴口罩 玩左好耐電話同埋講嘢好似交換情報咁樣

證據?